法國波台手足已經效法胡志偉咁同cc台大和解了

Cc台手足幾時會唔會先過林鄭月嫦出黎釋出善意牙😅

yes
振英都走溫和路線了
希望大家相親相愛

大家打和啦

連登再不分cc營定波台營了

yes
根本應該淨返吹水台
走和共和

時事台大家庭黎

依個真，希望佢地積極回應

系

何ching手字好尾機

。

波台手足好包容
明明時事台吾系傳統分台刀接納班小朋友

波台手足從不歧視阿士保加症患者

😘

咁開心捐多啲馬會賀一賀佢

不了，岩岩至然左場馬仔冇奶油畀返狗會🤦🏻‍♂️

波台不嬲當cc台係手足架啦

何仔

電腦印架